我係咪太癡「前」

好唔開心⋯⋯係男朋友把口度聽番黎，話佢啲朋友覺得我好癡「前」，甘樣唔會長久。
其實我每日既生活得男朋友同番工。
屋企人自細唔太理我，有朋友但好難日日都陪到我，所以我將所有時間同心機放晒係男朋友身上。
基本上我每日一有時間都會whatsapp佢，盡可能都會打電話傾計或者見個面。
近排放假，佢d fd番左hk，就成日約佢打機、挽果d，但佢其實都要番工，仲要番夜晚，而我就番日頭，我每次都等到零晨2、3點先同佢傾下電話，但第二日又好早起身番工。
我唔明，點解佢啲朋友要等我放假先約佢？明明佢上午得閒，仲要日日都係，係要簡我放假果一、兩日約佢。
如果我可以，我都想學識獨立啲，有自己興趣，唔洗依賴人。
有無人可以俾啲意見我？我都想改善下自己啲問題⋯⋯我除左番工，仲想打發下啲時間。

甘你老母
挽你老母
去5p開post啦

唉⋯⋯問下意見都挽人老母，你就好啦，咁忙

男朋友都未必陪到你一世 你應該有多d時間發展自己興趣/增值下/休息下咩都好啦

你生活重心放晒係佢到 萬一佢唔離開你 我諗你即時崩潰

離開你 分手又好死左都好啦 世事好難講
你既世界得佢 嚴格黎講唔係咩優點 不論男女都好啦 最好有d野可以提高下自己價值 例如身材都要勤做運動去維持啦...或者唔同專長

塵你老母
痴纏都都唔識打